洋蔥注意: 文宣/mv組 希望你地可以幫香港人打氣

許廷鏗-面具 我係到送比各位為香港努力的巴絲

不論你係前線 後援 急救 文宣 定係鍵戰 甚至捐款者 物資組
總之你係有良知 關心香港 愛護香港的
你 都值得成為依一首歌的一份子
我認我眼淺 但依首聽親都好想喊

除咗要強調五大訴求 政府的多次謊言 警黑合作 無惡不作
各區的連儂牆都比大家提供一個平台去發泄自己所想 幫自己人打氣
但都只限於文字上
即使古代打仗 都會有軍樂隊 用黎提升士氣 到依家點解我地仲未有屬於自己的一首歌?
今日見到有位巴打有首原創歌 覺得唔錯的

經歷咗咁多場的夢遊 由6月9日開始
我地走上街頭 面對暴政 暴警 黑勢力 不斷的抹黑
家變 情變 更甚者有義士變成烈士 失去生命 葬送前途
抱歉我並唔係要散佈負面能量 但要如何維持依場抗爭
士氣係好重要

係8月7日 我地係尖沙咀過左一個抗爭以黎最愉快的晚上
我地亦都約定 抗爭勝利後要回到金鍾煲底 放下所有面具同gear
狂歡一整日 乘著晚風去追尋逍遙星空

我好希望各位巴絲 經過咁多日的抗爭,要學識Free Hong Kong
亦都要學識Free Yourself
適當時 停下來 聽一首歌 畫一幅畫 等等 找回自己
要告訴自己 你也是人 面具下的你依然會痛
休息後 我們再重新出發 緊記 抗爭路上 一個也不能再少

巴絲們 只勉之

自推

721